有冇人睇過女仔小便？

請大家詳細分享

原來係坐係度柯

有，啲尿好高速

未見過

但試過係佢/我屋企廁所，佢一路小便，一路同我打車輪

比男人更高速？願聞其詳

樓主痴撚線

女仔下面有三個洞 （好似係）

求av推介

+1

好奇，好想睇

大便好似仲高速

睇過愛牙光碟

屌你老母呢啲野都可以開係感情台

應該咩台

有
我個女

型

原來無賓周

去pornhub 自己揾

有 用賓周痾

cls

有冇人喺街邊，草叢，行山或者宿營見過

女人尿勁大聲

留名

抺尿果下姿勢好正

好想見識下

好淫

我見過個補習姐姐好靚女，着短裙又笑得好甜，係個妝濃啲啲，果次補補下習無啦啦話一齊入廁所，我個心即刻跳得好快，跟住入到去睇到先知，原來女仔都有jer jer，之前啲人又話男女下樣唔一樣既，又比人坤左

樓主係咪成日去女廁裝女人屙尿？

唔係正常都有ga咩😂

我識嘅女朋友 有啲有有啲無

之後我就醒啦 我咪帶部dv入去拍囉

乜唔係兩個咋咩

我真係好想笑鳩你呀,依d野仲駛問既,你有冇常識架, 痾屎痾尿同扑野都係同一個窿黎架 (好似係)

笑左
你個青頭仔
明明得一個窿

用陰道屙

係咪講梗尿道 陰道 肛門⋯？

好撚變態

仲有屎眼同菊花

唔係同一樣咩？

咩一樣

屎眼同菊花
唔係同一樣嘢嚟咩？

點止睇過 仲要幫佢換片片

你兩個夠啦 救命

fe fe聲水力好猛

又真係幾好笑

我喺啲大陸人啲相度見過

咁就閪啦